港人自己拍攝電視節目

香港人可唔可以自己拍攝節目分享真新聞節目、時事評論等等...

以網上嘅形式分享出去

極權越打壓，我哋越要振作

冇咗一個頭條新聞仲有千千萬萬個頭條新聞